tg 有冇巴可以扮絲溝我

利申 非gay

肯扮戈個一定係gay

都好

變身前要講 "我變"